【辦公室政治】【職場戰爭】我的福佳老細

第1章 - 今翅福佳鳥

初來報到
各位還請多多指教
先介紹一下本人:

可交個朋友分享寫作經驗

柯秉仁(Albert)響公司係元老級菜鳥，經常慘遭上級落鑊祭旗，結果就係被公司老頂由Project Manager燉冬菇直接送到來分公司做Account Executive，亦即係業務打雜。佢響公司被人起咗個朵，叫屙拔甩，因為佢之前慣咗被老細照肺，單係一日就照三照，企得耐出來一定要搵廁所解決，久而久之變咗尿頻，呢種現象英文稱之為屙Blood，令到公司D同事食飯個陣多咗好多娛樂頭條。

其實柯秉仁間公司個字頭仲正，叫鴻興集團，於是乎公司人人都稱佢為洪興社團，叫下叫下就連裡面D話事人都有埋字頭，就好似佢本人以往做PM個陣別人稱呼佢做白紙扇，佢下面有條靚叫巫尚權，係49仔，柯秉仁個老細就係雙蓮紅棍，點解唔係叫雙花紅棍？因為佢老細係隻乸，仲要係老個隻。唔好睇少巫尚權呢條49仔，皆因佢係小鮮肉，後生肯擦，口技又了得，自然深得老蓮歡心。可憐夾響中間既柯秉仁都知道自己衰咩事。

咁啱線龍頭就來退休，佢下面有一對紅棍，分別就係雙花同雙蓮。柯秉仁呢個白紙扇其實就係雙花紅棍個組送過去雙蓮個度隻棋，其實出身一向唔係問題，問題係跟邊個出身。咁啱雙蓮挑通眼眉，又係肯擦肯挨之輩，佢晚晚都以公司為家，立志SM盡公司上下員工拼表現，一個機會來啦飛雲就被佢掃埋龍頭個位，結果柯秉仁同佢前老細雙花紅棍既下場大家都唔難估到。

今日分公司來咗個新老細，問題來啦，邊個可以得到新任龍頭既祝聖？呢個答案可能係柯秉仁一生最痛苦既，因為入來坐響PM老細位既竟然係一個死靚仔，佢就係巫尚權。